Be water！

啲黑警知道今次件事完左
如果係我地市民勝利
黑警就會比人清算
所以佢地而家有咩做唔出

唔好送頭啊
Be water
就唔信佢日日都取消所有航班

推